Content-Type: text/x-zim-wiki
Wiki-Format: zim 0.4
Creation-Date: 2014-02-21T18:42:03+04:00

====== Seed vault ======

Молл хочет расширить территорию, ему нужна новая база. Инженеры Молла рассчитали что Х.С. будет удобным местом для такой базой.

Для выполнения этого квеста надо набрать 5 человек в party.
Молл выдает некоторое снаряжение, и сумму кредитов на миссию.

Цель миссии: Добраться до Х.С. по радиомаяку, найти его, попытаться открыть, вернуться и доложить, а также составить карты.
Награда: Кредиты, опыт, репутация в Молле.

=== Особенности ===

При начале квеста часть жителей Молла собирается в холле или на площадке для провождения группы.
